有無人覺得識好多嘢嘅男人好吸引

對住啲蠢/遲鈍/轉數慢嘅天真嬌真係好燥底
講咩都why why why why解多十鑊
加埋唔識睇人眉頭眼額
溝通起上嚟好辛苦 成支頂心杉咁

成熟男人就唔同啦
識嘅嘢會好自信咁同你討論
唔識嘅都會好謙好認真咁聽你講
睇場合講嘢之餘又bring up到個氣氛

有自信有本錢嘅人真係好撚吸引

不過個樣都要順眼+stylish

所有巴打都要同fuckboy學下點溝女

點樣引起女女想拉你上岸嘅嗰種母愛

我聽別人說這世界上有一種鳥是沒有腳的，它只能夠一直的飛呀飛呀，飛累了就在風裏面睡覺，這種鳥一輩子只能下地一次，那一次就是它死亡的 時候。

咪又係睇樣

得樣係唔夠
小妹有幸都嗒過幾件model
但真係相處唔到 個人會極燥

反而最近有幾個見多識廣嘅普通樣深得我心
同佢地相處真係學到好多嘢兼好舒服

似雀？你曉飛就唔使喺度啦！飛吖，有本事你就飛比我睇？？

講到尾 第一眼唔岩feel已經收皮

人地同我講我唔同咁痛快，我一定要你親口講。除非你死咗啦，咁大家都安樂晒

內文同個標題有咩關係

邊到無關係

剩係識低質鳩UP

「蠢/遲鈍/轉數慢嘅天真嬌」同識野多少有咩關係
前者is特質only

愈識得多嘢個人就愈轉得快
可能我講蠢唔啱 應該用無乜經歷

人嘅靈魂係一支紅酒，
中間經歷嘅嘢唔同，出嚟隻味就會唔同。
一樣嘅係，經歷得愈耐就愈順口，愈珍貴
當然有啲酒處理得唔好，擺耐咗變臭豬餿

係呀好吸引
但我自己就係天真嬌咁樣
所以都唔要求太多

女人都係啦
淨係男人咩

養狗唔比嫁獸醫係咪？

講到尾因為幫到手
乜都佢做佢check佢整你乜可以乜都唔使做

見識廣博有內涵真係好重要
以前都鍾意過啲唔係靚仔但識好多學術文化嘢嘅人
對啲靚仔大隻但冇腦嗰啲真係零興趣

不過男女都係啦 蠢女人同蠢男人都好難頂

最好係個子華類別
日日都有笑話聽

笨女人先好呃

不過個樣都要順眼+stylish
收皮啦

收嗲啦屌你老母
同你傾計一定好撚辛苦